自覺好撚慘，你問我答

問乜答乜，冇乜底線

冇人嘅

俾人踩污糟左隻新鞋

右新鞋?

因為......

左腳有個鞋印丫

今日第一日就咁樣

捽甩佢

今晚扑野？

諗下先，因為今晚本身諗住打丁丁

男女男？

有人約我今晚扑野喎

邊三個先

係咪扑野

邊個他